今季英超金球

唐辛對鏝四十多碼有冇爭議

果球真係勁撚到 球不著地抽埋去

Salah入嗰廿球

射走鏝城英超冠軍嗰球？

如果唔係呢球都只係因為唔夠fans

好多球都好癲
但唐辛果球應該無得輸

今季真係少啲
嘩一聲嘅已經要數到 schar對般尼 kompany上場嗰球 但比起往年真係唔入流

Son對車同firmino對妓嘅白必圖式個人技術連過兩關然後一射入網
kun對唔記得邊隊禁區頂左腳L1+正方嗰球
呢幾球都好瀟

kun對獌利兩場都有喎

甘賓尼上場個球啦

含金量加好多分

大清追和車仔個球？

感覺遠射轟埋去果啲係靚，但會覺得如果呢球遠射值得拎咁點解唔可以係另一球遠射，反而夏狗前年對阿狗、或者今季對西咸一過五果啲入波比較特別

Townsend 果球根本係神奇，頂級，超卓既翻版

今年阿記打李城果球都靚
有晒組織

Ching講咗我一路想講但唔識講嘅嘢
同埋我唔記得呢球 啱啱睇返 靚過son fir

阿仙奴好似年年都有一兩球呢啲

藍斯有球頂頭鎚由後面頂上前場
之後傳左兩三次再自己入返